睇左你問我答二十年，你問我答

嗯

嗯what 呀

Ya

Ha